icloud相救求 唔小心刪晒d相

話說我剛剛換左新iphone 新機登入左icloud下晒d相之後 唔知做乜屎忽痕走去舊機刪晒d相 依家兩部都無晒d相點算好 有無得救得返

有冇睇過最近刪除?

仲係到 thx巴打 腸酒

...

弱智唔該唔好用iphone...
影衰ifanboy

無言。

熄左個iCloud photo啦

點解要去DEL 相
洗撚晒部機咪得囉, CLS

最近買左新機都有個問題

舊機係電腦過左10GB相入去, 用左4年有多10GB相

但係經ITUNES BACKUP 佢會SHOW到BACKUP左20GB
但RESTORE BACKUP去新機果陣得番4年以來果10GB

ITOOLS用copy and paste又話ios11以上會lock左, 唔比我paste上去

係咪得番開icloud 50gb 之後去新年dl番?

ps 想跟番次序咁排, 用itool過左去會亂曬個次序